"Je hebt afgelegd; u hebt enkele jaren van je leven in Ingolstadt; en ik moet bekennen dat u, mijn vriend, toen ik zag je afgelopen najaar zo ongelukkig, vliegen naar eenzaamheid uit de samenleving van elke creature, Ik kon het niet helpen te veronderstellen dat u misschien spijt van onze verbondenheid en geloof zelf gebonden in ere te komen aan de wensen van uw ouders, hoewel zij tegen zich aan uw interesses.
